    En la lista de pagos
    El valor pico: es el excedente o faltante.

En el cierre
    El valor entregado por el agente.

En el nicio de la ruta
    La meta de recaudación diaria
En el listado de la ruta. agregar un campo pra añadir el valor real cobrado.
    Para indicar que no pagó dar enter con ningún valor (nulo)
    Para indicar que tiene cuotas adelantadas y no va a pagar la cuota del día enter con valor cero.
    Colores de las columnas:
        Columna 1: morado Cuotas faltantes.
        Columna 2: Verde Cuotas pagadas
        Columna 3: Amarillo Saldo.
        Columna 4: Nombre 
            Blanco: Inicio de pagos->--
            Negro: No pagó.->NP
            Azul: Pagó.->P
            Amarillo: Vencido:->AM
        Columna 5: Valor cuota.
        Columna 6: Valor pagado.
        botones "detalle" "pagar" y "renovar préstamo"

Contemplar la posibilidad de renovar a partir de la 12 cuota

Agregar los siguientes motivos o renglones de gastos:
    Recarga de celular
    Almuerso supervisor
    Sueldo de Oficina
    Retiro
    Gastos de Oficina
    Almuerzo de cobrador
    Pago sistema.

Agregar un campo para otorgar la prioridad del prestamo a la hora de iniciar la ruta.
"Enrutar clientes"

Construir una hoja de liquidación.

